將軍澳又9拉左好多人....我地就黎輸...

開始無原因行為都拉
仲襲擊記者
周圍無人都舉椒叫記者彈開十米否則開槍
無人治到黑警了...已常規違反通例
我地就輸....

著名「認輸師」開post95%以上有個「輸」字，起底大開眼界
會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (23)：
1 .放負
2 .玩膠 放負
3 .醫護罷工放負
4 .放負
5 .放負
6 .放負, 話醫護罷工輸民意
7 .放負, 話肺炎終止運動
8 .放負
9 .放負
10.放負放到傻左
11.放負
12.放負
13.放負
14.放負
15.放負
16.放負
17.放負
18.放負
19.放負
20.放負
紀錄太多, 未能盡錄

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月27日聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

「文宣」

意見及舉報：

仲要冇乜人留意咁

訓左幾耐..
你講緊既野6月開始已經係咁

一哥好野

輸你老母

ok
咁場運動靜靜地贏緊
我地就黎贏

五毛集結！

由第一日起我就知你地輸架啦，你而家先知會唔會太後知後覺

俾認輸師post打擊士氣?不妨睇埋呢度
武汉肺炎又死了很多人....咱们要亡国了...

下期不如出中國就黎輸系列

中國輸唔輸關我地咩事....